求教Microeconomic 問題

好難 求巴打幫手

我用上面嘅答案submit得4/10

1

2

3

4

淨係識1 D 4應該係B

Q3應該係B
你都唔知道a + b等於幾多，所以其實唔知道佢的returns to scale

但係Cobb Douglas的production function一定係Homothetic

5應該係B
假設U(expected income a)=U(certain income b)

Expected income a 同 certain income b既差距就係risk premium，另一角度就係你願意負出幾多去避免個risk